周同學頭七都未過，科大就已經開始粉飾太平

到底科大班FMO諗緊乜？

你諗下個校長